Anonymous

有reddit ac嘅請前往upvote，推香港公安上全球首頁

主post: [文宣繼續] 警察胡椒水劑射一人，得閒入post幫手推

佢地唔係一個組織 只係一個理念

不過唔排除呢個Facebook page 係一班hacker 一齊搞嘅

4chan班 white extremists

we are anonymous
we are legion
we do not forgive
we do not forget

expect us!

做野未